facebook早前無故被封用戶

我被封account已經開返
各位巴絲咩情況？

same

舊ac都要upload相

大家開新。ac都變得好難